[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2411)

皇蘇入未

意假又可以刷啦喂
-2c意假又可以刷啦喂

Slow

點解補補下又變左話補11

PSV又唔洗留力踢杯 屌你啦

意假又可以刷啦喂
-2c意假又可以刷啦喂
意假又可以刷啦喂
-2c意假又可以刷啦喂
意假又可以刷啦喂
-2c意假又可以刷啦喂

屌你雲達，3串1尾關，下半場一球都無，飛都唔俾人補

Psv

Rc

華西肯入未

紅牌

有冇回血波

屌到攰，唔屌了
最後100買乜好

西甲D球證真係唔興睇VAR

曼城

荷波只買大波不買盤是常識吧

PSV 輕鬆反CUP 唔該你

過左12點

PSV西完要變番上盤夜

琴日ajax....

補到主入啦不如

我覺得買阿古路入波抵買d

度聽日果d算屌你老母臭閪意假

屌烏甸尼斯好慘

埃因霍溫

德假5.5b

黑哨

買左都靈 覺得好好彩

呢個真係好穩陣

黑完都係10

YES

由12M開始

意假完未 吹啦😂

華西唔識入波?

鏝即場先買

係撚咁炸 買拖連奴盤震左幾多次

再連中2下柱...屌抵輸

意假又可以刷啦喂
-2c意假又可以刷啦喂

刷未

雷恩盤穿鏝城盤

聽日返工 食m記定茶記

睇鏝

好似唔願踢咁😞

完啦意假 屌

軌一開波就玩逼搶

意假又可以刷啦喂
-2c意假又可以刷啦喂
意假又可以刷啦喂
-2c意假又可以刷啦喂

補咁耐 令我諗起琴日米堡

完場未去到100分鐘啦

意假又可以刷啦喂
-2c意假又可以刷啦喂
意假又可以刷啦喂
-2c意假又可以刷啦喂
意假又可以刷啦喂
-2c意假又可以刷啦喂
意假又可以刷啦喂
-2c意假又可以刷啦喂
意假又可以刷啦喂
-2c意假又可以刷啦喂

果然伏-1

最尾中楣

Psv我屌你

Gg

荷假比狗賭。。。

仆街我重注連咗祖記盤

得AZ正氣

德甲3:1味

西瓜恩差啲

鏝城角球大定細好？

鴨仔華西唔入俾人入啦

咁都叫差d

養生波中

鏝好似未訓醒咁

曼GOALLLLLLLLLLLL

醒左了

MC 1-0

咪入左lol

細，兩隊都地面波唔多落底

Mc goal

鏝1-0

曼城場場都咁快goal，痴撚線

鏝10GOALLLLLLLLLLLLLLL

250又入

鏝goal
有鬼用 psv快和啦撚屌

1:0

雲達角小gel得未

球證係癲恩🤔🤔🤔🤔

鏝快手入多球半大

鏝

秒goal

鏝主場唔會留力 繼續456

曼又秒入

入左波更加無理由要角大

MC 快到

大炒ok?

psv求你快和比我起翻機

垃圾車真係垃圾車

炒車

鴨巴 屌你老母

意甲拖lin 幾角完

鏝 456

Psv 有冇可能半場反cup

雲達仲未有人敢gel

11

車

一早GEL哂啦

肯中龍先。。。

前車可鑑

走盤我都收貨

兩隊都藍色點撚樣睇呀

鴨巴半大派100 5個

話左馬會好鐘意升水fake人
利申：李城畀佢fake完，手持鏝上盤

差咁撚遠

Lm

真on9 垃圾車用返黃色啦

我

lm

me

轟會追和

才杯系場

下場

阿古獸咁都唔入

牙古路2碼唔入

阿古路

屌 古路敗家仔

鏝空門兩碼唔入

阿古路快入

唔怪得一直搵唔到個post 因為呢個人block左之前

阿古路...屌你

屌你老母阿古獸.
呢球我射都入啦

屌阿古路

哥帥比你激撚死

鴨仔咩事 唔入就俾人入啦

阿古路...

咁都唔入

哥帥個反應

烏德 鏝 快半大

門前1碼

屌你老母呢球professor x 都射得入啦屌你

阿古路首發入波唔益賭仔

撚樣黎

鏝勁撚到

祖又升水fake鳩人？

之前係咁報假

買左21 31膽

lmlm0

鏝刷角未

出左陣未? 出唔出我朗?

迪布尼入波未?

PSV反cup 鏝入多球

1-1

主其他14倍

psv 鏝 聖衣

阿古路咁都唔入

入味奧格

好彩無買特別事項入波,如果唔係吐血死

Psv睇個勢係踢假送分幫人護級

曼生生性性

1次咋

一失足 你話你抵唔抵屌

PSV仆街仔黎

送分俾排第5既護級 你真心定假膠丫

雲4:0

雲達gel得未

鏝8.5b入唔入手好
利申 手持9.5b

Mc 2-0

Psv反cup派200

2-0

呀朗M子雙箭頭

雲達可以gel得未？

阿古獸勁到

鏝20 ！！！

鏝半大 cashed

Cls

曼城痴左線

MC 2:0

鏝CLS

主其他？

車針了

Kun 世界波

今日d半大易到

2:0令到

Psv求你反cup

阿古路 入球2.幾倍 真係派錢

車路士 12min 就2球？

阿古獸易既唔入

曼12分鐘2:0車

屌你老母車狗

阿古路靚波

嘩,最貴門將?

車狗廢到

21 31震緊

古路嫌頭先果球太簡單，要入高難度

廢車

屌. 鏝串左PSV..

12分鐘2:0
90分鐘=？

鏝真係好撚勁

btw 垃圾車真係冇錯名

主其他啦廢車

祝中lm

4:0

垃圾車真係廢撚到

古路首發事項Cashed

球探而家好撚廢

2:3

......

重要的事講3次

頂 4.7高水買唔切

有角未丫仆街

代表呀古獸仲有2球未入 主其他了

唔計中場休息 6分鐘一球

90分鐘 我估入到10:0 會比返少少面垃圾車

我估10:1 啦

2.2倍狗會派錢

見到出面個PO話曼城係車仔既私家雞
笑死人 車仔先係曼城既私家車

重播都計入

阿婆都識買系列

咩app?

見撚到車後防有雷斯都知要撐邊到
呢條死垃圾 見親都係輸波信號

要睇教練…

屌撚死你意假....雲達4:0呢球同烏癲最後遠射炸果球咪一撚樣 屌你老母

鴨唔入俾人入啦

psv入未。。。

求下psv唔好玩鳩我

Psv半大未

奧格斯堡面子球ok?

啊古路入波易到

舊版球探 新個個壞左

球探出現左阿古獸入3粒 大家知咩玩法

Psv針撚硬啦屌，擺到明踢假

車廢到

果然係兩野就穿盤

psv又想撚半大手足？

馬高斯阿朗素勁到...

利申半大

買定車反cup經過琴日70分鐘 30都gel唔到

前面有世1都唔夠踢啦

屌，psv 鏝 聖衣3x1
pav blacklist

7.5b點睇

羊

布拉加又系

重注左華撚，點算好

阿古路上身

布拉加玩乜野丫

里爾今場原來打假 俾榜尾甘岡屌到傻仔咁

祖穩？

30

華倫西亞11個跛左 半場得1次射門

3:0

3-0

鏝30

屌. MC正氣到.. PSV學下啦屌

鏝gellll

仲慘過阿

球探劇本

私家雞軌

主其他不是夢

聯賽領先8分

屌你 廢車

30 ng送錢

有無咁快 cls

曼想炒到雙位數？

笑死人 私家車

咩apps?

中

收左幾多錢

好似巴黎咁追ng

衰過阿仙奴

20分鐘唔洗3粒...痴線

車路士係咪英乙球隊黎？

比粒psv ok??

Gel 大波

3:0 cashed

18min 3:0垃圾車

廢過英乙啦

隊波教到咁

8.5b jump 得？

微球

車路士好撚慘

18' 3:0
90'=?

球探劇本
阿古獸仲有球!!!

19分鐘3:0
90分鐘=？

辣殺車想豬到40:0？

車路士都有老母生

痴撚線
6分鐘一粒
全年最正氣係咪呢場

有冇直播link

主其他2.9倍 當車路士係咩

垃圾

個龍門仲慘,除左第2球其他唔關佢事

沖個涼返黎 3-0 咩事
架垃圾車咁撚廢

岩數 6-7分鐘一球

車係死物 所以係無老母

MC原來送錢波
冇買

仲有2.9 all 了

車都有老母架

同市光榮!!!!

繼23年來最差戰續
一個星期後又要更新了

15分鐘都頂唔到

整粒比迪布尼入啦

第二球世界波黎，撲到照入
全部都唔關佢事

串左psv....

屌你老母水貨芬

有冇人真係買咗主其他

PSV 仲未中龍.. 係咪ON9

我屌你老母psv又係讓一粒點解咁撚柒廢

玩具車

買定5-0 差唔多

假撚到。。

車呢場真係回血精選

MC仲係0C

華西想點

妹啦曼城

唔好受傷

雷恩快d上力
好似隔離鏝咁得唔撚得

屌佢老味入完人3球，再返自己禁區撚狗 傳黎傳去

垃圾車廢撚到似蛋都破唔到

鏝開始猜了

阿古獸私家雞

我仲以為對緊哈多士d降班隊...

8.5b天台好凍

Psv大波已死 屌你老母

呢場點解會買角大咁傻豬？

未變身姐

燕豪芬半大未

3:0都唔知有咩好買了

哈多士都冇咁廢

琴日ajax送完分 好興同一輪3隊都送分

哈多士都頂到半場

我21 31波蛋

呢2日d英超咁正氣，推幾關都fatfat
點解大家要浪費金錢係德假同意假身上

祖記有陣未

狂追曼ng 學巴黎咁

Xx都有老母用係英超球隊

完全冇得打

psv 聖衣針

3-1

Psv食屎

psv輸夠2球 ON9

ON9 PSV

呢D荷甲隊一開盤真係伏

補條3:3波蛋

屌你PSV

3:0
鏝城洗唔洗補和？

MC角6.5 想入手

烏德半大cashed

一輪輪嫁姐…前果排英超上盤咪一樣係咁

屌你老母臭閪psv踢假

睇住鏝撚車，度下一場算啦
呢場已經入左雪櫃

Psv 2:0

Psv針 點解我會串咗呢場

正，買乜針乜
屌，單頭算，過關玩死人

4 0

又夾埋送分.. 屌. 好撚假

40

條煙剷應該炒得啦，吹撚到乜柒戰術大師

4-0痴線

痴撚線

4：0…

半場456

9.5b仲凍

4球

40
車路士都有老母生架

屌 買緊就入

psv 死撚左去啦

終於半大 psv

上2星期全下盤 點睇

咩話

垃圾車

垃圾車要比人炒主其他了

俾下面 放過轟啦 好慘

鏝正氣 cashed得

鏝ng大法。。

4:0 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

追ng

車仔呢場睇黎可以係私家雞既印記了

我由上星期買到今個星期曼聯推到差不多1萬

有冇人知半場主其他幾多倍

24分鐘炒4粒

著撚哂火.. 求其射都入

今輪 big6 全部上盤 cls

40:0不是夢

半場主其他

Psv我屌你老母臭閪

4:0 洗唔洗補和

廿幾分鐘 4:0 痴撚線

多仔3:0 gel

400倍

快啲all in 主其他

喂喂喂俾下面好嗎車都有老母生啊

主其他 1.61

買即場大好過

做乜9

依家4比0

Psv全季失11球半場俾烏德入兩粒

屌你老母psv

主 其他 1.61 比狗屌

輸到慘不忍睹

祖贏唔贏到波?

軌會唔會太廢

off topic, 球探唔識自動更新d波, 有冇人知咩事
同埋有咩apps 好用

長追主ng？

強姦車仔

分球比迪布尼好唔好?

汪

7.5入球細

25分鐘4球點捱到90分鐘

而家好似玩緊fifa將電腦較到最低level黎玩咁

聖依天做乜尻 又賣分?

有冇人有半場賠率

Psv比多兩球 屌你老母

喪追NG派錢。。。

如果咁都穿到晒盤，頭十抽二派100
利申次次想派都派唔到

一直買主下一球好過啦
1.5x1.5x1.5x1.5

2992

其實有無先例可以直接投降唔踢埋落去

買正psv同聖衣兩隊假波

荷甲都學人踢假波？

Me

29941883

汪汪

6.5b

我想問首發事項係咪完場先派 第一次買

使唔使補少少客其他？

你自爆

LM

6分鐘一球

姐係30分鐘又入

24mins 4-0
90mins = ?

琴日AJAX 一粒完場.. 今次到PSV 俾人屌.

唔駛啦

追唔到

車路士:唔撚想踢喇屌你老母

我禁緊NG呀屌

戒賭了

唔遮住個number

完左都仲要等一段時間

分球比迪布尼好喎

頹到連圖都唔記得crop 買乜輸乜

荷甲場場半大

祖角大定盤好

4-0

車仲衰過卡數

里爾贏梗幾球？ 完全唔攻？

西甲又冰角

屌你老母psv咪撚賣分啦冚家產爛臭閪

曼城6.5b ok?

聖E天追和未

Psv入多兩粒 屌你老母

巴黎ng大法適用曼城

C or g?

柏度好撚廢 點解仲生存到

曼城無得角大了

鏝城真係痴撚線
5射4中入4球

華西個場係咪雙蛋完場

鏝守了

我追左

史特加幾好

主其1.6X.....好想ALLIN

成世都係靠痴

迪布尼求吓你入波

卡數2:1鏝
鏝40:0車
卡數vs鏝=？

皇家蘇斯達 入波未

4:0
痴撚線
主其他

俾你爆到入去又有乜用，戶口得兩蚊喺度

21

阿狗要出黎了

皇家社會 請你立刻入球

手持半場曼城大波膽 但冇買半場主其他 鏝唔好咁激好唔好

卡數∞:0車

想知係咪英超紀錄

收夠唔攻啦

車仔第4未

依家啲波有乜冇可能

雖然睇落的確唔使

車仔完左依場又炒領隊

多仔都3:3啦

下半場 psv你鏝上身啦屌

你估德甲咩

哥仔見唔對路又會攻返啦

PSV 走到盤我自貼屎忽

求垃圾車心理陰影面積

鏝分兩粒比psv同聖衣ok???

Psv食撚完屎，下半cup唔到成隊空難啦

係唔係我唔知
但我想知車仔比人炒得最勁會唔會係呢場
係就見証歷史啦

上年利半場3:0鏝，下半場嚇到班利死咁制

華西無人理？

唔係 有場對般尼芧夫都4:0

想車ng
係咪不智

華倫西亞

開波仲諗-1 咁抵屌有伏

Psv 烏雞夾手夾腳入多兩球

鴨仔皇so唔入俾人入啦 大佬呀

11/12年 輸比阿仙奴3:5 上次輸比般矛

雷恩 上力呀

PSV就有伏囉.

如果6:0
咁咪比人炒到傻囉

聖依 里爾

里爾入未？

追多球鏝

psv 聖衣求和。。。

未完場喎
仲有大半場可以炒

PSV和都輸

山東魯撚都勁過呢隊車仔

抵撚死啦轟 開親深盤都贏波輸盤

合理

仆街psv撚死賭仔😖

和左先有條件講走盤。。

應該會鬆返一兩粒既，如果6蛋我驚史丹福橋暴動

2.74已入手
車

里爾半大

車仔ng2.5倍

蛆有出我朗

車路士仲廢過水晶官

第五球未？

洗撚比面你

聖依又假波

暴動都唔緊要 因為曼城主場

鏝主場喎？

轟入一球先啦屌

Psv我諗和都難

掛住睇曼車 完全忘記左本身有買既其他波 無敵既聖衣 追和ok?

我意思係球迷返去拆主場

主其他

迪布尼入番1球啦

又撞正賣分。。屌

華西鴨仔唔入就俾人入啦

鴨巴完美示範咩叫撚半大

加碼，過到晒派5個100

華西一球都冇

點會 係都拆阿積士果個先

西維爾？

雷恩6666666

我了

買轟果d唔洗驗腦啦 因你地無腦

唉，單頭推算，過關次次串左舊屎

重注單頭鏝 回番哂血

77777777

咪刷角 猜波完場算啦

9CCCCCC

西甲冰角 變哂做入球

有人買轟?

雷恩 頂撚住

鏝串聖依串里爾

唔知行左咩衰運
年三十到而家一場都無中過

回血4x1 祖 史特加 西維 賓菲加-2

曼ng未

華西屌你老母

祖點睇

完半場比車仔入返球啦

好慘

華西同皇蘇都幾撚鍾意00

奧格✅
列斯✳️
西布✅
唐迪✅
奧厄❌
海登✅
基爾✳️
圖魯✳️

半一呀屌

屎特加9.5B?

華倫入未呀屌

里爾入未？ 屌你成場無攻過

29941883 我了

超級重心 華西下一隊入球

鏝盤gel

本來要皇蘇，然後買左psv同聖衣

無入球啦

同聖依一齊賣分

買左半大已jump

Gel爆曼城盤

超級重心之重

華撚踢緊乜

買左鏝
有咩髮泥介紹 gel到唔夠用

聖依應該和到

斜恩

華倫西亞果場已確定90%假波，三次兩碼特登頂出界

青洲水泥

打巴係威係勢咁

華西唔入俾人入啦 阻頭阻勢 咪再刷呀

sarri ball

車仔投降當輸3:0會唔會好d

華西刷角啦

唔刷點俾人入

聖E天追和 西甲冰角

華倫0.5/1 2.27

雷恩888888

聖衣大船

雷恩頂撚實

廢到

只準入不準刷

投降退款喇好嘛

輸撚到jump啦屌你老母

唉

聖伊天2碼唔入

同路

MC派錢

要祖了，希望回到血

all in jor牙朗半大
臨訓前希望收到錢

買車仔既手足 要同阿特森多既一齊jump

聖e天追和未

屌佢老母蘇保迪咁都唔入

唔會有波入

蛆記手足上船

對甘岡都入唔到

屌 撞正psv送分

曼城呢場波 仲有咩比泥水更gel頭

華西同貝迪踢完今日兩隊都腳軟

華西唔入俾人入啦 大佬呀 咪再刷

999999999

曼拿3張紅牌都羸啦

西甲角俾狗賭. 次次買細就爆角
買大就停經

都係布拉加正氣

皇家蘇斯達 俾D力

屌 爆撚左9.5

華西得番11.5買

里爾一球都冇

sor law

皇so下盤gel得未？

Psv反cup未

屌你老母臭閪點解西甲咁閪柒撚多00

雷恩10.5b gel

華11c

繼續屌到psv個場入多兩球

華倫快啲入波啦求下你

11C

11c啦

Mama華西12.5b有無得諗

9c點gel

聖依 里爾垃圾

西甲0:0 cashed

西甲真係咁多個聯賽入面最撚多，屌你老母唔入波就咪撚踢啦臭閪

估12-13c
我9.5 1.73 + 13.5s 1.8

曼城gel到手軟

我唔信半9全9

西甲角好難捉摸

Psv入未呀屌你老母
個入球大已死

華倫禁屌都唔入波死垃圾

垃圾皇so個場整番球先啦屌

布拉加入多粒
華倫快入

布拉加比多球

掛住玩其他 買唔到13.5

祖會唔會挽野

屌你老母閪西甲一粒都冇，兩隊空難再死全家啦

祖記半大 有冇得諗

曼城轉打nba啦 踢乜撚嘢波
利申 轉咗盤冇買

19勝3平

祖定西維好

千祈唔好買蛆

Why not both?

Psv係咪要幫你開年

唔知 但挽你老母先

Pav腿斬未

睇黎你買左車

西維爾有無同路

屌有正氣曼唔買買哈化同燕

上半5c果陣有13.5 14.5買

PSV 更衣室出黎都仲係咁撚樣.
屌. 過關又斷一

車炮士

雙曼咁正氣真係唔知點解會買埋啲閪波

皇so下盤頂緊

點會 駛唔駛show張飛過你睇

Psv你唔撚入 比對家入啦 要多兩球呀
屌你老母

上盤奶左好多次野
揀緊

我知啊 但我專心緊雲達

甘岡入未

車快手CUP對面 Pls

西甲冇啦屌，每一輪都一定有一兩場係00，我真係屌你老母臭閪西甲啲中游隊全部空難啦屌

尾關祖 西維爾 杜塞

德甲角大點睇

入波啦 華西

皇so紅撚左佢比人入啦屌

呢個真

尾關對左

華西果場好明顯假波

仲期望PSV反CUP會唔會好傻

CUP派100比星星哥你

會

頭50分鐘 華西1射

感謝車仔為賭仔帶來歡樂

睇緊

唔撚再賭西甲

10鳩幾個角 一球都無 屌你老母兩隊空難死

皇家入先ok?

華西幾玻唔入難過入

allin左祖

買左juv x 杜 角大 2x1

頭路

屌你老母臭閪華西同皇蘇咁都唔空難真係冇天理
成撚日踢埋啲00閪波出黎，死全家啦兩隊

杜塞正唔正氣架

正式宣布
Psv入球大已死

點睇 仲買左幾舊

祖 100%

皇家蘇斯達

熄撚左，睇到好嬲

唔撚洗睇，西甲兩隊準備空難死

華西唔入就俾人入啦

咁就無撚左手2000銀，真係好明顯既假波

mc 有6.5買

俾華西12m啦

2:1 ! PSV

PSV 1-2
反CUP準備

Psv 2: 1

鏝即場有咩好買
想叫下波

Psv比多粒

5.5b

psv 入多粒
2:2未

轉頭輸多球3:1架啦

華西補幾

西甲我真係唔信會入到波，留意下根本每輪都會有一至兩場00，我真係屌佢老母，西甲洗唔洗咁撚on9

唔知...
輸到驚

我都係咁話

屌 柒頭華倫

屌那星... 求走盤都咁難

求你比一球啦 西甲 屌

搞乜鬼咁多角球冇走地

西甲真係最撚柒難賭

華西死全家啦仆街踢乜撚野波姐

比球十二碼啦 屌

皇蘇呢隊撚屌 假波王
上次對包尾 主場讓半一
屌佢老母成場傳波....

祖記半大OK?

西甲入一球 一星期唔打j

華西on999

又唔係既 睇睇半場大波指數
細波落到咁0:0真係會有可能

屌你老母開撚完00未，西甲開季以來未試過有一輪全部比賽有入波，一定有場 00

12c cashed

屌 洛迪高廢到

上身

祖記又玩火

幫你叫下啦

皇蘇個龍上身屌

12C

祖記封乜

唉屌 垃

PSV 開到讓和 派100 頭5抽1

可能12m

l m

I

等咗10分鐘

連C OK?

西甲每輪都有兩三場00 真係假到出曬面

屌佢老母救C

聖e天屌你老母 快啲追啦

所以每輪鳩買幾場下盤實有賺

0比0 好波 又輸

華倫西亞 0-0 皇家蘇斯達

估唔到真係會0:0 重注左0.5/1 屌

皇家社會gel得

以後唔撚買西甲

Psv快撚啲反cup

雷恩頂撚住

鏝個關通左架啦

再買都手指係咪

斬

可惜

加油psv 開到一定派

祖狗又玩賭仔

單頭又有 過關又有

安德快入

曼猜波啦 咪刷

里爾又撚半大

屌撚死聖依

Me..

里爾456 la屌

King kong 追和la

蛆又玩野？0射。對家2射

Psv入啦 要多一球呀 屌你老母

仆街 唔比入錢

森仔輸晒之後all in鏝 ，依家無錢賭好慘

聖依追和啦屌

Psv cup唔洗諗啦，上次對飛燕又係輸兩粒之後入一粒2:1完場，psv根本淨係識踢順境波，撚識cup波

PSV 成隊盲人.

里爾456啦

鏝Ng?

買左曼城唔洗補飛

dllm christiano ronaldo...

又想半場0射

祖記唔對路

屌想買鏝 no goal 買錯祖嗰場

史特加

Me too diu....

祖記好似中伏屌

里爾 聖依

same

串撚左曼架屌

man city 12m

曼12m

西維急升水 點睇

Man City 12

祖記我唔要你半場4:0啦
全場2:0得啦
如果咁都做唔到 我屌哂你地老母

5:0點算

準備戴帽

主其他了

一想入ng就12m

車路士都有老母

5:0

軌攰

咩話曼城主其他?對榜尾球隊嗎?

車路士唔講以為榜尾

追NG追到手軟

祖被人禁屌？

鏝4.5b cashed

中撚哂伏。。。

車仔都有老母嫁

5:0
車笑撚死我咩
歷史要出現啦
唔知今次教練駛唔駛揹飛

英超真係淨係得曼城主場會係咁456人

買咗next goal完場先派彩定點？

戴帽 阿古獸

炒得

英超榜尾冇咁廢

英冠榜尾差唔多

係。。。今輪真係意假。。痴線

西維爾急升水！！！！！！！！！！！！！

屌你psv真係好撚廢，賣分狗

AJAX 都係

唔識賭咪賭

又下盤日

pattern?

屌你老母聖伊天肯入未

屌雷恩炸乜9

性衣天快和

未買過即場

Psv個場 是但搵隊入多球啦屌你老母

Allin買主其他先

沖完涼出黎，蛆又撚手足。。。

即時

慢車有冇機會角球大過入角

阿積士輸波 psv就要跟住輸 荷蘭波真係好假

Psv反cup走盤算啦好嗎

NG喺即派

Thanks

波仲多過角

鏝6

唔好再入啦，

PSV 都有老母. 我依家就屌你老母!

50

屌你老母閪冚家產psv，我屌你老母賣分狗，輸俾飛燕諾阿積士以外嘅球隊都要空難啦

祖個盤係咪讓得太淺其實？

鏝主其他仲有1.5 伏味濃

祖玩野?

psv屌

聖依和啦屌你

做乜撚野，阿積同psv想送冠俾飛燕諾？

入啦屌你老母

安德肯入未

Thx 繼續追主ng

銀行轉帳暫停
狗會怕追MC NG 追爆廠

近期態差 留年歐聯 作客
唔算淺 但唔敢買

祖記禁區都入唔到

反cup一世球迷

薩斯索羅食左藥?咁撚勁

仆街，最後300蛆咁都要撚我
今日馬仔贏果d又針哂咁滯。。

轟????

Psv嘅能力二十分鐘入三四都得啦，踢到咁撚樣

賣分

想喊，全部取消關注了

盲人足球.. 中龍2-1. 比數2-1

psv走到盤 派一個 500了...

lmlm

聖伊天

開波前見360d大陸佬話買7+ 係咪咁撚勁

德甲無角

Psv 14射2中 垃圾空難隊，踢假波唔空難真係冇天理

蛆開唔開到2.5b

聖依天咪撚賣分啦

就得

Psv正一仆街冚家產

雷恩冇得輸

上季隊祖狗間唔中都456人 今季果隊波都唔撚識入

呢個咁既西波....睇住個盤黎踢 長期WIN波輸盤...比少少甜頭你就比你食半格...成個意甲佢根本玩晒...失下分影響唔到D咩

Chelsea ng

有無人再追曼ng

車散晒

想追

有

車有媽媽生

雷恩屌撚住呀

車成班應該無哂火啦

祖0-1

鏝ng高水過主其他

足球過關 4x5
星期日 20
雲達不來梅(主) 對 奧格斯堡(客)
角球大細
細[7.5]@1.63
星期日 23
華倫西亞(主) 對 皇家蘇斯達(客)
角球大細
細[13.5]@1.63
星期日 25
烏德勒支(主) 對 燕豪芬(客)
讓球
客[-1]@1.86
星期日 26
曼城(主) 對 車路士(客)
讓球
主[-1]@1.84

$ 200.00

又斷一點玩

意甲又有得追角球

祖記遲早比人入

咁炒車法仲唔散咩

Psv唔撚要角呀 要入波呀

車仔cup到換曬全屋做藍色

祖比人屌打咩料

里攻 聖依入啦屌你

祖

祖10

祖goal矣

屌你 里爾個大仆街打假波

代表無入球

下？

取消關注psv

祖goal!!!

曼ng

里爾

King kong goal!!!!

Psv我屌你老母全隊死全家啦

Psv成隊斷腳啦

有無人買左杜塞

18射1中

即場大點睇

鏝串聖依 里爾兩隊on9波

入多粒

0130 西甲點睇?

甘岡炸

King kong fake

PSV 18中1 盲撚曬?

對家入

上半踢假，而家瘋狂刷角攻極都攻唔入，正仆街

80分鐘啦屌你psv兩隊夾手夾腳入多球啦

ok

8.5 9.5 10.5b

西維定伊巴

德甲刷角未

車路士入波都係開其他

聖依dllm 追和未

針